［中文人入]請教「屈」字意思

廣東話「屈」字作為動詞，例如：A屈B做左某件事。
意思最接近以下邊一個：
1）A指B做左某件事，而B冇做過。
2）A指B做左某件事，而B冇做過。A唔知真相，但基於一啲誤會，真心相信B有做。
3）A指B做左某件事，而B冇做過。A唔知真相，但基於偏見，咬定B有做。
4）A指B做左某件事，而B冇做過。A知道真相，但故意誣陷B有做。

請賜教 thanks

點解唔可以一詞多義？

以上皆可能

利申：中文人

4囉傻閪

4個都係⋯屈左就係屈左
A知唔知真相/A信唔信B都無關係
最緊要係B無做 而個指控係由A提出既

正解